Nie wiem, jak poprawnie wygenerować plik .o z Rust.
Bez @rust_begin_unwind


Chciałbym wiedzieć jak zrobić to jako "obj"
jako statyczna funkcja
jako no_std i normalnie tak jak teraz ze wszystkimi zabezpieczeniami, które oferuje Rust.